# Projet pour la développeuse web designeuse et graphiste Sophie Joubert #

### HTML, CSS, Mediaqueries, SASS, Responsive Design, JavaScript, Jquery, PHP###

```
#!HTML
Manque : 
1. Responsive CSS Mediaqueries
2. Envoi du mail PHP
3. Déroulement des trois sections du CV grâce au clic JQuery

```



![sophie.png](https://bitbucket.org/repo/Eg6ALep/images/3830270299-sophie.png)
![sophie1.png](https://bitbucket.org/repo/Eg6ALep/images/3688510518-sophie1.png)